#babylivesmatter

外國有黑人被開槍射殺，香港都有未出世嘅BB被企圖謀殺

正所謂人人生而平等，聲稱自由民主嘅社會竟然有人攻擊孕婦，差點奪去腹中胎兒的生存機會，難道未出世就冇權利出聲？

Tag下之前班女權、黑人運動班偽人先